(多圖)墨西哥勇武女

事源發生一宗警察強姦一名女子
上星期連續兩日爆發衝突 大批黑衫幪面 blackbloc既女示威者上街抗議及包圍放火燒警署

睇返香港依家D勇武

人地啲差佬企定定
唔著gear俾人噴
香港警察
第一批出黎都已經係防暴
藍衫根本見唔到

唔好搵藉口啦 事實就係人地夠薑 香港人太善良

連登仔: 洩憤冇意思，比位人入

無得咁比。Mexico 既政治同居住環境不耐都係惡劣, 唔似香港係呢幾個月急劇惡化。

D警察企定定比人打，肯定係想民意覺得示威者暴力

勇武撚係武裝左既和理非企前線捱打

旺角警署強姦案，香港完全冇人走出來反抗過...

當年 魚蛋革命 既人點解咁神勇
仲要"無裝"
睇返都覺得太不可思議

果推義士 勁到仆街 打到黑警叫媽咪

魚蛋真係勇武

依家D勇武 有佢地一半功力
黑警收左皮好耐

果陣魚蛋堅勁我都喺現場
零武裝 赤手空拳， 親眼睇住佢數三聲 就咁拎住個盾直衝埋去

我仲記得有個速龍比人扯入去圍

啲警察裝都冇

九成女權組織都紅底，所以香港女示威者真係蝕得好唔抵。😞😞

畜龍都俾人打到仆街

齊人肯還拖唔逃跑根本可以，越縮越退，對面就打得越放越大力。

屌你老母呀

墨西哥wor

如果好似721咁搞著墨西哥黑幫老婆

墨西哥示威者：未打算出真槍，已經非常克制，示威合符武力指引

巴打，等你表演，教下香港班勇武咩先叫真勇武

果陣好撚勇 台仰兄真係衝

唔敢睇少女前線

係時候重溫學野

哇屌，仲要係全部女人都咁勇武, 睇到都覺好慚愧

依加未打已經射定十粒八粒TS 同橡膠子彈

香港人太多包袱

Push

但果陣好多狗都無裝
又無TG，又無橡膠子彈

咁當地啲傳媒點報同埋民意政府回應係點

墨西哥因為侵侵起牆 佢地開始意識到偷入美國係冇用
但一樣需要幫助 墨西哥d毒犯個個都機槍炸彈

開真槍

但佢都係向上開，最終都無射人

仲有橡膠佈袋彈都係真槍，火刀強過左輪好多

推

一D都唔和平理性非暴力

根據政府的官方數據，在2019年Q1，墨西哥全國每天都「至少」有10名女性遭到殺害——平均每2個半小時，就一名婦女因女性兇殺而死於非命。

9:07 個位勇士好有禮貌

85大罷工當日手足都好勇武 由其係黃大仙

黃大仙實力十八區之首

呢隻係咩煙？
係法國都見到佢地遊行有好多顏色煙

墨西哥人都有包袱傢
香港人食樹皮個陣就可能咁勇

有做野，拉左，暴動罪。

無做野，拉左，又係暴動罪。

要知道香港監房唔係好多位，拉得，告得，坐得，起碼有3個steps.

神

所以香港系小巫見大巫

香港落後美洲D勇武三十年以上

香港咩都差過人地國家

墨西哥呀大佬

因為大家嗰時都信法律 信係個別事件
我肯定如果發生喺依家
大家捉個仆街出嚟燒penis 唔會有人有聲出

反觀香港 倒洗潔精幫地鐵抹地

Smoke grenade

CLS好撚型

你打機都唔係一下99lv啦

啲人話魚革個陣先係真勇武 利申返 我自己都係魚革一員

係 無錯 的確睇返個陣魚革我地真係好勁 打到黑警落花流水 但係你地又有無諗過 個陣啲黑警 同畜龍嘅訓練係仲未成型 所以我地先有咁大發揮空間 睇返依家 未衝出嚟打已經催淚放題 用遠攻 咁我地呢班前線仲點衝呀

如果你唔我勇武 一係你就自己出嚟做
如果你真我勇武 一係你就自己做好啲

兩者都唔係嘅 你不如收收皮先

香港要再進化

真 成班俾五毛狗帶風向

手足 發開口夢下話

香港有樣野可以試下

就係一路野貓式佔領

一路舉牌叫口號

中央： 你地黑衣暴徒喪心病狂 胸賤至極

唔好玩啦 墨西哥根本兩個地方無得比 有睇過紀錄片都無墨西哥人係幾惡 分分鐘女人都開過槍殺人 大把警察淆個邊嘅黑幫 無睇紀錄片都有睇Netflix掛

香港既義士根本好和平

畀十隻畜龍突擊就嚇到幾百人轉身逃跑，已經唔係衝唔衝嘅問題，係偽前線、冷兵器裝備同意識不足嘅問題。

墨西哥政府點都黑唔過中國政府下話

香港狗其實算唔算全世界最殘暴
睇咁多國家嘅勇武示威 對面啲狗都好克制

呢啲先係真勇武
相比之下香港好小兒科

兩樣加埋都係

尋晚勇武做唔到好多野就真既

屌 根本連人權都維護唔到 女權點擺到上枱黎傾
Women’s rights are humans rights.

利申 女權hi

好型

Sorry阻阻你

全部同我入嚟，唔好見我p牌就飛！好急！同被捕義士有關！

其實香港人唔係善良 係怕事
睇返其他地方既遊行示威 每個人既面上都帶住憤怒
香港睇到既只係恐懼
唔係怪責自己人 但要繼續行到落去我地心態一定要變
就算唔走前線 都要有前線既憤怒

香港女仔比黑警除裙 示威者：又有新文宣 圍下狗署 正

擺到明學香港

天下烏鴉一樣黑

係政權恐懼人民 唔係reverse
抗爭要as one一定要每個人都懷住同一份為不公義而企出黎既初心

勇武最需要係勇氣，唔係裝備

其實唔係笑緊香港班唔係勇武, 係恥笑緊話香港暴徒, 暴動既垃圾.
一個差人都無死, 重講暴動? 67 年幾多個差佬死左? 又有幾多無辜市民被殺?

全部陷家產學晒女權自助餐, 外國衰野就要用到極端 (乜撚開槍震壓, 用地下人士做 dirty work connect 埋黑社會), 好野就完全視而不見 (乜鳩民主自由, 乜柒問責都無)

其實有無人睇完啲圖 覺得人地啲警察好溫和
屌你有張相可以係示威者拎噴漆噴個差佬後面 換著係香港班狗捉撚左你入去打啦

learn lesson

點撚樣呀你

正

走啦柒頭

呢個post極邪惡， 自己上google查下墨西哥係咩國家？ 又毒品又Aids, 罪惡之城啊.
你想香港未來學佢地嗎？

心態決定境界
有幾多個真係做好心理準備落手毆差佬啊

人地幫你食哂彈，代你俾人打，幫你擋刀，俾人藤條炆豬肉，代你爆眼！
你有無良心呀？
不求你會感謝佢地，但求你唔好質疑佢地

講事實又唔岩聽

香港人話

過份咗囉，原本我都支持但太暴力啦。

等睇你表演

國情唔同，冇得直接比較
我哋手足大部分都讀書人嚟

人地放火
真係燒撚到地獄咁

分化撚黎架咋
唔使理

但係人地國家既差佬唔會少少野就對你個頭開槍wo 睇親新聞 都淨係發現到個班防暴係企係到多過 主動打人

外國政府係會推 d 散仔去比市民洩憤

懦夫就懦夫啦

警察企定定 差好遠喎 我地班警犬 示威男既打到爆江女既性騷擾

咁巴打你最勇點勇法

香港勇武=東亞病夫
比d火我

可能個陣班黑警未準備好呢

明明捉到鬼又on99放人走
贏個時又唔食住個勢
輸個時反而中意戀戰

成日留條生路俾敵人復仇
咁多個月次次都係我地自己人受傷
話光復光復咗咁耐, 人地一隻兵都未少過
邊個會怕我地

墨西哥垃圾
輸哂民意

你係勁嘅上前線示範
咪撚喺到踩自己人

做到絕對好
不過大部分都仲潔廦緊⋯

Meanwhile in Hongkong, after a police fired a gun shot at the right eye of a female protester, there has not been any clash taken place due to the incident.

學下人啦，香港人

癲

香港人太太太善良喇屌

相反
將軍澳比人斬
阿伯醫院比人虐待
香港人都唔會上街搞事
1like 1share = 1pray

香港人唔係善良俾人恰咁多年 宜家先出聲？

人地行動前有無文宣呀？有無評估民意呀？

直接就做野喇

你地知唔知同人地拍埋一齊顯得你地幾咁 pussy 呀香港人

香港人

佢地玩粉啊

和理非出夠文宣未呀？可以做野未呀？

比啲掌聲香港人

認同

我唔覺得香港D勇武好差鍋...
佢地都好撚勇家
你有冇落場家？
無佢地，你地一早比黑社會打撚死啦

和理非呢？9點就黎喇，仲未捨得起身呀？

睇圖同香港勇武咪差不多唔覺特別狠

負乜撚野皮呀？答我呀，出夠文宣未呀？可以行動未呀？

佢地洗唔洗等出左文宣先呀？

港豬：「好撚暴力呀 我感到遺憾呀」

根本警犬就係要黎serve 人民
當做得唔好 又無正當途徑追究
俾人屌俾人打俾火燒 預左架啦

文宣未夠啊 集下氣先啦

學習中

香港人從小就比人當豬養
比人恰，算啦，忍下啦，出手還拖比你屌番轉頭，佢打你你要話比老師知，唔係還手
香港人由細到大都可能未試過真真正正出手打人
出手打人個班曳既唔係入黑社會就係警隊
要勇武就要夠狠

如果「女示威者被黑警鎗擊右眼」呢單野發生係人地地方會點？佢地啲警局一定畀人燒到變灰

反觀香港既黑警到今日依然安然無羌，香港示威者真係一個笑話

唔好講示威遊行
香港人本來骨子裡就係怕事
你係地鐵被人撞到、同事無理要求等等
呢啲生活上嘅野大家咪都係忍
有幾何會企出黎反抗

差在唔夠人地咁勇去燒警署

全女

人地燒警署呀，香港勇武幾時有燒過警署呀，你老味

你發夢咋，魚革一員

強姦就放火
我地死左咁多人仲玩緊人鏈
你話個搞手唔係維穩都冇人信

唔好得罪女人

香港勇武同人地比真係相形見拙

屌你 一語中的

因為人地果d係差佬,
香港果d去到依家已經係暴民,仲要有牌果隻

幾時到香港女權

依家D鍵盤戰士

你唔諗下香港啲左膠？
踢下玻璃都比人又拉又屌啦

香港勇武失敗在依家同和理非行埋一齊

再唔係各自爬山，而係和理非行頭，勇武縮係後面

依家每次行動都要經和理非批准，等出文宣，等民意分析

係都要等度火過左先出個左膠活動

點解人地可以即時行動，燒警署
我地就要等出文宣，等件事降溫，過成個星期先搞個遊行集會，然後夠鐘就散

自問勇武，而主動交個主導權畀和理非既，你地對得住班兄弟咩？

講得出啲風涼話嘅肯定未想過真正前線

每一次都未接近差佬40米範圍，對面一開槍我哋已經瞓低幾件

你親眼見過打到嘴角成忽肉冇咗，你就唔會再攞而家嘅勇武派同魚蛋革命相比

我唔否認魚蛋革命勇

但依家對家使用嘅武力絕對超出魚蛋革命勁多倍

請勿妄自菲薄

真 對魚蛋無印象既話 去睇片既黑警同依加差幾撚遠....
依加你埋到身仲唔掃射你 依加比狗捉到無斷骨當贏

聽你呢句已經肯定你冇上過真正前線

速龍係唔會貿貿然大搖大擺正面同你衝突

永遠都係等催淚彈同子彈打散隊對形你撤退嗰陣先出

甚或乎呢埋喺唔覺眼嘅地方突然爆出嚟，包叉一小部分人

如果真係速龍正面衝擊我哋？

佢哋死咗喇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

說好的外國已經開左槍呢？
因為人地示威啲警察唔會即刻著晒裝備對抗啊
根本就唔會有得衝 又點會有衝突

紫色煙？

睇圖見唔到成間狗屋燒喎，咪又係燒周邊，香港啲狗屋如果唔係有咁多牆圍住，咪一樣會畀人燒

香港勇武點解唔做到咁狠都係因為佢地夠善良，根本冇人想做違法嘢，做到呢個程度其實已經好勇敢

港女勇武都唔差，光復港女！

真勇武

你收皮啦，善良同怯懦都唔識分

連登仔
三毛

燒間警署黎睇下

點解當初魚蛋會勇武咁多? 因為無人做將軍? 定全部已經溫和左 勇既都落晒案

推823人鏈 手拖手和理非

嘩

屌 我都係諗到呢樣野

事你老母實，兩個唔同level點撚樣比呀on9

我睇左幾頁都發覺無人講
墨西哥啲黑幫大過晒差佬 成日周街開槍殺人差佬都唔拉
比著你係嗰到生活你都爆出黎打鳩差佬啦

你咪懦夫囉三毛

威武

戇鳩 人哋燒警署因為人哋西方國家接受到
香港勇武燒警署？ 你即刻彈出嚟割蓆啦
仲未計香港防暴係全球數一數二 裝備最先進

學術問題，其實香港女性係唔係可以合法擁有一支防狼噴霧？

會唔會出毒販

對比香港，香港d 示威者禁住比人砌

割蓆呢樣真
不過裝備再好都唔係咁易防氣油彈

天下黑警一樣黑

啱呀 人地啲狗對付示威者嘅規格同武裝都唔同

根本要全民勇武先得

捉到先算

如果香港發生，黑警同袍之間會互問，
狗A：正呀，你揀邊個？
狗B：呢個啦，手無縛雞之力，一陣拉佢果陣渣多兩下

好撚勁

唔好撚傻啦 墨西哥警察黑過香港好多倍
背後有毒販政治人物撐
除時比人蟳仇死全家
點解佢地要包到咁實
因為人地真係會死全家
事實香港人細膽

香港人撚接受到咩
你試下漫無目的打爆一塊地鐵廣告玻璃
連登首先帶頭內閧
和理非又話痛心又盛
第二朝成堆後生去地鐵站道歉

This is Hong Kong

墨西哥我又覺得係特別既
d 環境其實都好亂
之前睇新聞好似話黑幫勢力好大
連警察都照殺，仲可以吊起佢同警察挑機
所以可以睇到治安未必好好，當地人特別勇武都好正常

其實我地完全無傷過黑社會一條毛
佢地比我地惡
就好似荃灣咁
就算有2個白衫友比你地追住黎打
佢地只係卒仔黎黑社會都講唔上
真正斬人果班一早走哂

墨西哥唔係好易買到槍咩 呢啲應該算小兒科

魚蛋班勇武係雨革、光復行動咁承傳落黎
今次多左好多新手衝衝子
冇經歷過雨傘嘅後生
唔同嘅

因為嗰班冇咩神裝

最值得學係：突發，利用人數優勢，唔比機會警察部署。

唔值得學係：出師名目太細，比人一野割到盡。

咁叻你唔衝？

墨西哥警察wor
墨西哥真係黑警果d黎

香港如果肯咁勇，早說贏左

香港如有一開始就咁勇武 唔會贏到國際關注同民意

墨西哥政府同警察又係仆街
同黑社會同流合污

你咁撚勇武你唔六月九就cocktail? 你老母

香港警察，係世界上最怕死嘅警察。

分化撚屌你老母

冷氣軍師

真子彈黎wo

關撚事咩 唔同地方唔同戰術需要
尋晚係元西點樣無啦啦搵間狗屋玩魔法呀
玩守城都好正常姐

呢啲先叫革命

勇武最需要既係勇氣

當時班POPO都冇依家嗰班重裝

老老實實，對比返香港勇武好有特色創意，而且有戰略效果，比起人地鳩破壞鳩燒好好多

唔知墨西哥點 但係左膠當道既歐美國家既法律係真係運轉緊，啲狗都唔會咁明目張膽

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

和理非唔會頂唔順
到最後佢地直接BE WATER
就係乜都唔理, 扮睇唔到, 跟住做
政府強硬到出門口唔係為上班工作就係暴動
佢地就會驚到賴屎, 唔再上街

當時係打便衣交通警，而家講緊係打畜龍，成班特種部隊喎

嘩呢排終於有糧出嗱？
連呢啲傳說級嘅三毛都出返嚟

呢d就真女權喇
屌你香港果d?

爆地鐵廣告牌，好值得學習
斷米路又唔影響乘客

睇番魚革真係好正
冇裝, 勁近距離衝, 真係FEEL到佢地個心態幾咁堅

睇返連登依家D P牌

好撚型

香港真係小兒科比起外國

香港都好多女仔做勇武

人哋幾快手

香港人幾時先明要惡過對方贏左先可以做到想做既野
綁手綁腳比人打死你啲道理幾岩都無用

所以話咪撚得罪女人

唔好意思 唔係割蓆
的確我地係要做到咁先有用

香港都有女仔係狗屋俾狗強姦
差在未被揭發咋

所以要推機場

比佢地習慣

墨西哥勇武女上街嘅原因⬇️

//「別人的警察，是人民保母；我們的警察，都是強暴犯！」2019年8月12日，墨西哥首都墨西哥城內，數百名憤怒的女性權利團體，激動地走上街頭，他們朝首都治安局長潑灑粉紅色粉，攻破墨西哥城地檢署的總部大門，並把一顆寫著「強暴犯」的豬頭，扔進檢察官辦公室——這些生氣的墨西哥女性，被墨西哥市長形容成「不理性的暴民」；但他們憤怒的原因，卻是首都警察在短短7天內，接連爆發的4起重大性侵事件。

墨西哥城的警政醜聞，風波起始於8月3日晚間，一名17歲的未成年少女剛從同學聚會離開，但在返家途中於墨西哥城北邊的阿斯卡波察爾科區，遭遇4名值勤警察駕駛巡邏車盤查。一開始，員警們不斷地詢問「小女孩為什麼深夜冶遊」、「是不是想做壞事」，接著就藉口臨檢問話，強行將被害人拉上警車，輪流性侵得逞。

事後，身心都遭遇嚴重傷害的被害人，在家人陪同下舉發了4名警察；但當控訴見報後，受害者與家屬的「身份資料」卻遭不明人士惡意曝光，大量的騷擾與關注，直接壓垮了被害人的情緒狀態，因此家屬也只能向檢警要求「暫緩告發流程」，好讓被害少女重整心緒、得到「繼續活下去的喘息空間」。

但在這段期間，墨西哥檢方卻遲遲不願逮捕被告警察、或提出任何相應的紀律處份，「因為原告還沒有完成必要的指認程序，就要請假休息，所以我們也沒辦法囉！」墨西哥城的地檢署主任檢察官埃聶斯蒂娜．歐多伊（Ernestina Godoy Ramos）如此表示。

但埃聶斯蒂娜．歐多伊的發言引起社會震怒——因為在阿斯卡波察爾科警察輪暴後，8月8日傍晚，墨西哥城市中心的「國家攝影檔案館」，一名16歲的實習生少女，又被另一名警察攻擊，拖至館內衣帽間強暴得逞。之後，墨西哥媒體又接連爆出，首都警隊的另外4名警官涉嫌性侵女性同僚，以及警察街頭性侵女性街友...等重大醜聞。

短短幾天之內，「墨西哥首都警察」即成為「強暴集團」的代名詞。憤怒的女權團體與市民，於是群起施壓、號召於8月12日上街「女鬥」。因此才會出現圖片中，這一連串的「暴民」場景。

婦女組織暴怒上街的新聞，不僅讓墨西哥市府倍感壓力，國際媒體也因此將目光焦點，聚焦到了墨西哥本國的「女性兇殺問題」（Femicide，針對女性的暴力兇殺）。

根據政府的官方數據，在2019年Q1，墨西哥全國每天都「至少」有10名女性遭到殺害——平均每2個半小時，就一名婦女因女性兇殺而死於非命。與此同時，近3年內，墨西哥的兒少性侵通報，就飆升了39%；但強暴性侵的報案率就只有6%左右。

聯合國婦女權能署認為，墨西哥的女性受害問題，一部份是因為國內毒品戰爭所導致的治安敗壞，但社會文化對於「男性氣概」的過份強調，也往往是家庭暴力、女性兇殺的深層原因。

在8月12日的抗爭後，墨西哥市長克勞蒂亞．夏姆包恩（Claudia Sheinbaum Pardo）也於13日宣布「所有涉案警察都將被『即刻停職』，等待調查」；但在遲來的停職處分外，夏姆包恩卻也強烈指控抗議的女性團體：「他們是故意煽動暴力，就是要激怒警方、引發爭議回應...但我們不會讓這些暴民的作秀得逞！」

不過面對市長的批評，墨西哥女權團體卻也講得直接：「作為墨西哥城的史上第一位民選女性市長——妳對於被害者保護與正義的態度，讓同為女性的我們，深感噁心。」//

注要係案底問題

正式坐好後面

前面已經玩死你

講經咩
714沙田
大把pc仔守轉彎位都冇人郁佢啦

呢個就係摒棄左民意既威力
而家個個人都顧大局
結果就係乜都做唔到

當日圍狗屋,隻白衫狗居然行出黎挑釁人
兜左個圈都冇人郁佢
我揸住行山杖唔敢扑佢
驚後面冇gear既人死9梗

好撚勇
睇到眼濕濕
power with the people!

好暴力

香港人都會愈黎愈進步

覺得只要呢班女仔肯企出黎，香港人就係佢地嘅後盾，唔需要驚

梁天琦咪又係咁講

但佢地既警察唔會想殺左示威者

曲到圓

下。。。？？？？
你有冇落場先。
北角比我地打到暴走 全部都係拎緊棍..
如果無我地驅散，班人一早係北角放肆傷人
講真 唔好睇少勇武派啦 裡面有多人都真係
惡字行頭 以武制暴
而且黑社會有份等級？拎得武器就係敵人家啦。
同埋斬人個班 有d係完全唔敢同我地正面衝突。
咪又係斬d普通街坊

之前出過啦～

佢地堅係核爆唔割！
The police station was set on fire. "We lit the Florencia police station on fire. I say we because we all did it together. No one moves alone. We're all together. Nobody runs away."

呢d先叫勇武

勇武woman突擊準備唔切者

平時對住毒販架生點會少

香港式完全係BB仔程度，但重有人話勇武

咁人地真係講事實，香港警察黑極都唔會到墨西哥果類。

如果當年係對畜龍班畜龍衝果陣d義士應該都唔會走而係等還拖 佢地真係好撚勇

屌你老母

咁你呢 屌你老母

香港同墨西哥好難比較

北角係撚黑社會咩正宗廢老黎

respect

唔係質疑
係恨鐵不成鋼

女人真係唔可以得罪，癲起上黎㩒唔住

等師兄你出手

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

唔岩聽
就話人分化

屌你
香港勇武係武力方面一d都唔失禮

好撚認同

無錯

如果真係燒
連登仔即刻出黎割蓆

認同
香港黑警黑極都唔及墨西哥

又岩既
香港D男人 點同 外國D女人比

即刻俾人割蓆啦 屌

仲唔俾人屌係鬼
祖宗十八代都俾人割清?

講事實 唔岩聽
又話人分化
最撚叻係你

大家咁話

勇武到
好charm

即刻俾人屌係鬼 割蓆

OK
所有P牌都係鬼 同 三毛
好未?

佢封信係獄中寫出嚟架！人地坐緊監唔通同你講衝啊，要比魚蛋革命更勇武咁啊？結果比班和理非解讀成任何武力都唔好用
睇清楚對家係咩人未啊，警犬打到人危殆個陣有冇「不要被仇恨支配自己」啊？屌

我地爭在未燒狗屋姐

都唔係爭好遠

快D道歉啦
一陣又俾人屌你係分化撚同三毛架啦
連登P牌仔唔講得事實架

612 721 811

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

無問題
練緊打狗棒法
最緊要到時 唔好有左膠出黎割蓆

哇。。。diu你。。
拎撚曬架餐打人 同黑社會有咩分別？
呢家我地連警察都話係黑社會。
佢地既行為有咩分別？
一句講曬 無勇武 死撚左啦班黑衫街坊

好羨慕鬼佬對公義個種執著
屌你老母連登仔淨係顧住人地點睇自己

屌今個星期 要做到

會唔會戴返頂頭盔好啲？我相信巴打你應該係發緊夢

係，根本而家連磚都唔敢掉
所以佢地先衝得咁爽

屌你老母佢講緊嘅勇武廢啊 踩低緊自己手足 勇武兄弟為我地打生打死 冒住比人拉 甚至付出性命嘅危險 一句說話就想抹滅佢地嘅犧牲？ 屌你老母啦

仲有求其打一句咩理據有唔講 邊個唔撚識？ 想話自己兄弟做得唔夠唔啱都講詳細啲啦 仲有你個P牌好撚大粒

其實句嘢係解理性思考
你誤解晒啫

721西環前線中線食彈食足兩粒鐘有冇散過一次?

留意返728德輔道係速龍第一次長距離衝刺捉人, 陣形係未撤未散，亦係依次食過番尋味之後不斷運用，而家連綠衫都敢衝。

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

自從我哋有前線內鬼咪有囉

上次有人叫我哋行入去北角內街

好彩有街坊行過嚟話內街有速龍同獅CID

鬼即刻跑走

值。得。參。考。

又想分化

南美女人大隻過港男

我分化左D咩呢??
請問??

Come on baby come on

勁

戴個bra就出去打

CLS,, 勁到..

畀d左膠睇下

香港d人話太暴力失民心

好勁

個邊D 毒販仲惡過政府

佢噴個支咩呢？

全球最大毒國

痴線咩，咁樣做國外會點睇佢地
會失民意
佢地就輸

荃灣斬到見骨果d咪真正黑社會lo

喺中共面前咪又係收皮

中共最叻欺善怕善
我諗解放軍對住啲毒梟應該縮返晒入佢地老母個西度

香港算甚麼

不過大陸又真係會出兵打毒梟，佢地有武器係會挑戰到中央權力，所以唔會手軟

啲藍絲成日話係外國點點點
呢啲俾佢地睇下就啱啦
人地外國示威係咁樣嫁 香港真係好和平
大家目標都好集中 三個月一間舖一架平民嘅車都冇爛過

D 藍屍活係平行時空架
班傻鳩只要有飯開就乜鳩都得架喇

佢封信係獄中寫出嚟架！人地坐緊監唔通同你講衝啊，要比魚蛋革命更勇武咁啊？結果比班和理非解讀成任何武力都唔好用
睇清楚對家係咩人未啊，警犬打到人危殆個陣有冇「時刻保持警覺與思考」啊？屌

點解可以到呢刻都仲有人認為要對敵人留手、仁慈

冇再犯五年有機會消失，你唔google吓就為案底玩撚完

支那貨大撚把啦懵撚

前面行訴訟都可以玩到你破產

係衝要準備好D野

唔好睇小女人

香港本身太平安。今場運動其實已經好勇武

記住我地係玩長期戰，唔係魚革咁

垃圾傻鳩收皮啦

算鳩數啦你縮頭烏龜

屌，學野啦我地

講到香港警察後面冇黑社會咁

個陣有人比狗捉唔係好似宜家禁樣散開 係齊心救人 一齊衝過去拉走班狗 但宜家就⋯ ⋯一有人比人捉 個個都開手機或者跑走上次我話一齊去救人 好似比人當我係鬼禁樣 全部走勁快

我好希望連結世界各地為公義發聲既示威者一齊抗爭

正確答案係招安埋啲毒梟撈埋毒品嗰範

屌
咪撚吹奏呢班所謂勇武

唔排除真係有人真心
但好多都係真收錢做野既黑社會

你地屌我都係咁話
我識d不務正業大麻小拆家都有份收錢去掉磚

你對比宜加真心為保後排，為真示威既義士
緊係覺得佢地勁
因為呢班好多都係堅暴徒尼

伊瓜拉學生失蹤案發生於2014年9月26日，有43位來自墨西哥格雷羅州伊瓜拉自治市的勞爾·伊西德羅·布爾戈斯·地方師範學校（Raúl Isidro Burgos Rural Teachers' College）的學生失蹤。根據官方資料，這些學生在前往伊瓜拉自治市市長夫人發表演講的地點抗議示威的途中，遭到當地警方襲擊，6人當場死亡，其餘人被帶走後失去聯絡。9月29日一些學生到格雷羅州議會門口示威要求交出失蹤者。10月4日警方發現了一處亂葬崗，內有28具屍體。此次事件的暴露震驚了全國，10月8日墨西哥城爆發了大規模示威。接下來半個多月的時間裏，陸續有亂葬崗被發現，但案情一直未有突破進展。

事件曝光後，美洲國家組織、美國政府均要求墨西哥政府徹查此事。11月7日，墨西哥總檢察長卡拉姆通報了案情，稱嫌犯供認43名學生已遇害。這些嫌犯從屬於販毒集團，警方將學生移交給他們後，他們射殺學生並焚燒屍體15小時，且把一些殘骸拋入附近河流。11月8日，再度有民眾走上街頭，墨西哥南部政府大樓、墨西哥城國家宮遭到衝擊。伊瓜拉市長被爆與販毒黑幫相勾結，11月4日已在逃亡中被捕。

墨西哥喺上世紀冷戰時期都不斷爆發學運，當時防暴警察軍方同民間武裝組織一齊血腥對付示威者，如果有睇ROMA應該都有呢一幕

其實港女差唔遠

之前發夢諗起，當年雨傘黑驚用警棍都比人屌，而家佢地晚晚放毒氣，仲下下headshot，暴力程度爭好遠，真係想殺啲示威者。

而且個陣旺角後期其實好多時都係兩邊鬥企哂馬，大家都無上裝，係間唔中先打一次。大佬而家一個禮拜打幾次，勇武都係人，都會攰。

所以我覺得今次啲新手勇武戰士已經做得好好 而且戰術進步得好快。你地放核彈又好，倒洗潔精又好，我都會全力支持，做得好呀手足！

Btw，我知企前線有幾攰，有機會就好好休息。

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

你咁做香港班左膠會屌柒你先

香港一有類似事件發生，有關勇武遊行既新聞就會沉底

華人劣根性

Learn from them , 我地應該用個女性受害者光環升級行動

我都想，但佢比人女女女咩？

我地死傷無數 都仲驚玩火

睇到30個網上回覆好勇武

民意撚呢

個個都好靚女 墨西哥加油

香港連女人仔都比唔上

推！

正解

如果係個別事件，法庭解決，冇問題

但如果係整體風氣，咁當然要治一治佢

墨西哥黑幫先係政府，警察只係黑幫既走狗，同香港差不多

你估佢地依家唔會 遲d都唔會咩

香港市民已經非常克制

自己香港自己救

哇屌，差好多皮

屌佢哋啲警犬gear都冇
點同香港啲狗比

案底係會坐完三年後洗底的， 又係黑社會，怕咩？

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!

[突發] 外國勢力！文宣做野！